搭緊969，有個連登肥婆絲打座隔離

屌，好心死開啲啦，霸晒啲坐

問佢有冇偷偷地食肉

唔係你，不過個肥婆坐出面個位，係佢坐埋黎

肥婆肥佬撘車根本唔應機坐
有啲仲要企係地鐵門口塊玻璃到，開門時縮起個膊以為自己佔少左位咁比人上落，屌你縮左個膊都係咁大份！你無細份到呀肥野！